會員齊陰教傳教士唔該入一入黎

屌你老母

你係邊個